仲有冇人知咩係阿力箍？

怒罵閪牙

有

street fighter?